有冇人成立tsla小股東權益大聯盟

直接飛去美國採取進一步行動

睇埋下星期咩料先啦，我就唔信調整完佢唔跟住爆升

做乜9幫我多謝佢，派左咁耐錢，財務自由了

咁你記得唔好放

應該問賺咗錢喺高位走人嗰啲拎返，你啲錢喺佢哋到

一直無放睇死你未又係電池日前見佢爆升又忍唔住高J